【全連登】到270就all in沽佢老母

到270就all in沽佢老母